點解東橫會仲貴過Comfort ?

點解東日本橋個邊 東橫會仲貴過Comfort ?
早餐仲要Comfort實好d la

東橫唔係底線黎架咩

東橫不嬲都係郊區加會員先平

東橫咁舊 緊係住superhotel

Super早餐是咪得包

早餐同東橫差唔多 ，不過我貪佢有大浴場，同新淨D 東橫太舊

係幾好
除咗個廁所太細/要面壁

所以我寧願去大浴場度沖

我講坐屎塔要面璧

湊夠印仔三個回水一千
Cash back

Super Hotel 太海鮮價
星期六好貴

唔係所有酒店星期六都貴啲嘅咩

擺明係 東橫未必

咁貴都有分貴少少同貴好多架嘛

以前住10晚送1晚，唔知依加仲有無？

之前有人話住東横好warm好有家的感覺

周末間間都貴 唯獨東橫同平日差唔多

台狗好中意住東橫

唔覺有喎，有冇其他巴打知?

係呢度d巴打

你講東橫inn?會員係
我講緊super hotel

講緊Superhotel

上網check好似冇咗
而家變咗吸印

今年住過多次都無

東橫啲早餐好撚難食